iq題 邊種營養最唔姑寒

第三頁開估

推

鈣, 因為為丐

你想講
慷慨 慷鈣？
都似係啦

睇錯左做最姑寒
諗住乞衣乜都冇應該冇得唔姑寒
原來睇錯

接近但係唔啱
灰熊兄
平時跟你學野

蟻

多

咕姑固

鈣當以慷

有錢都可以好姑寒,多謝嘗試

維他命
維持他人既生命

維他命c

Why?

銻
因為大方得睇

慷慨c

夾硬到